De seegars was prime.
We zijn al de middag in het bos te praten, en ik lees de boeken, en met een algemeen belang .
Ik vertelde Jim alles over hetgeen in het wrak en op de veerboot, en ik zei dat dit soort dingen was avonturen; maar hij zei hij geen nee meer avonturen.
Hij zei dat toen ik ging in de Texas en hij kroop terug te krijgen op het vlot en vond haar verdwenen hij bijna doodging, omdat hij vond dat was allemaal met _hem_ anyway kon worden vastgesteld; want indien hij niet gered, krijgt hij drownded; en als hij niet gered worden, maar wie hem bespaard zou hem terug naar huis te komen om de beloning en Miss Watson wilt verkopen hem South, zeker.
Goed, hij had gelijk; hij was het meest altijd gelijk; hij had een ongewoon niveau hoofd voor een neger.
Ik lees veel Jim over koningen en hertogen en graven en dergelijke en hoe opzichtig ze gekleed en hoeveel Stijl zetten ze op, en riep elkaar majesteit, en uw genade en uw Zyne Hoogweerdigheyd den, enzovoort, 'stead van mister; en Jim's ogen bugged out en hij geïnteresseerd was.
Hij zegt: "Ik didn know dey was zo veel vn-um.
Ik hain't hearn 'raptus geen VN-um, skasely, maar Ole King Sollermun, onless telt u kings dem dat in een pack er k'werven.
Hoeveel moet een koning git?"
"Get?"
